我係一個上進的窮撚

我係一個上進ge窮撚

由細到大我已經知道塭錢好難
所以永遠唔會扭計買野
淨係專注學業
而好好彩我都入左一間不錯的公司

可惜人愈大 需求愈大 慾望都愈大
先唔講買唔買樓 普通食飯拍拖交通孝心已經去左一半
仲講咩儲唔儲錢 上唔上樓
好彩你有個屋企痴下 就過得一個月得一個月
唔好彩屋企係租ge 就要擔心埋個租

呢個世界係好唔公平
有好多人唔洗點努力已經要風得風
男人就食硬嫁啦 無父幹無得靠條女
如果連好工都無你就真係預左含撚過世
買靚衫靚車化妝品扮靚做spa食好野去旅行
扮到靚靚開開心心比一種好樂天/有氣質的感覺
而窮撚只可以每個星期loop黎loop去哥幾套衫
望住d同學仔一大班圍住講自己又買左咩新袋新波鞋新化妝品就好想即刻收自己皮 那有錢？
有時就算係買個包都要左度右度 為左慳可以買一條生命麵包食一星期 買衫都只會買唔過一百蚊件
但有時見到男女朋友讚其異性個心就會痛左一痛
你估呢個世界真係咁多靚仔靚女？
依家有邊個唔係靠化妝靠微整靠穿撘?
好似咁慳係唔岩感

好心好煩啦你成日喺連登見到叫ff
問題係你真心好撚廢 想識女就靠自己本事做囉